---
layout: post
title: hckAlert
date: 2018-11-28 00:00:00
categories: peoject
short_description: Сервис для оповещения об утечках данных. Как haveibeenpwned.com, только локальный и с оповещениями на почту тех, чьи данные улекли.
image_preview: https://avatars1.githubusercontent.com/u/27823111?v=3&s=30
---

[hckAlert](https://www.hckalert.com/) это сервис для оповещения об утечках данных.
Как haveibeenpwned.com, только локальный и с оповещениями на почту тех, чьи данные улекли, увы.

Мир сейчас не стабильный и мы оставляем много информации на разных сайтах. Часто не смотрим где регистриуемся или не обращаем внимания на то, что попали на не совсем настоящий сайт (фишинг атаки).
Да и если это не огромная утечка о которой напишут в новостях или расскажут вам друзья, то вы так и не узнаете что что-то произошло. А хотелось бы. Этим сервисом мы попробуем исправить эту ситуацию.

Если к нам в руки попадет какая-то база данных, в которой будут чувствиетльные данные, то мы попробуем оповестить вас на email, который найдем и расскажем о размере и что с этим делать. Постараемся популяризовать "цифровую гигиену" в массы.